市民ifc集會悼陳彥霖

節錄

市民ifc集會悼陳彥霖

市民在ifc中庭默哀致意。

【本報訊】曾參與反修例集會的15歲女生陳彥霖去年9月被發現浮屍海面，事發至今九個月，死因依舊撲朔迷離，死因裁判庭明天就案件作研訊前檢討。有市民昨午在中環國際金融中心商場（ifc）中庭發起悼念活動，高叫口號。

死因庭明作研訊前檢討

昨午1時左右，約10人到達ifc商場中庭，有人手持白花及陳的畫像，亦有不少人帶同標語到場，包括「光復香港時代革命」、「林奠無能」、「撐手足撐到底」等，各人先默哀再高叫口號。另有市民在樓上圍欄展示「香港獨立」標語。富商劉公子亦加入，拿着標語圍繞商場遊行叫口號。活動至下午2時許結束，在場人士和平散去。

職訓局青年學院學生陳彥霖本身是游泳健將，多次參與反修例示威。警方去年9月22日指水警輪在油塘魔鬼山對開海面撈起一具身份不明全裸女浮屍，其後網傳關於她的尋人啟事，最後在《蘋果》多番查詢下警方才確認浮屍身份是陳彥霖。

陳彥霖死因引來揣測，其母親及。。。。。，敲定證人名單、審訊日子等，料需時半日閉門處理，公眾及傳媒不得旁聽。

市民向陳彥霖畫像獻上鮮花。

唔好淨係聚焦佢同周梓樂啦, 仲有上千計犧牲者

可惜苦無好實在嘅證據。。

彥霖